# Корни полинома

Реализуйте функцию `FindRoots`, которая принимает коэффициенты полинома 6-ой степени $`a_6 x^6 + a_5 x^5 + ... + a_1 x + a_0`$ и
находит все его вещественные корни из диапазона $`[-1000, 1000]`$.
Коэффициенты задаются в порядке от старшего к младшему (т.е. от $`a_6`$ к $`a_0`$).

Функция должна вернуть отсортированные по неубыванию корни (с учетом кратности) с погрешностью не более $`10^{-6}`$.

### Примечания
* У этой задачи существует много решений, вы можете реализовать любое. Например, можно найти любой корень $`x_0`$ с помощью
[метода Ньютона](https://en.wikipedia.org/wiki/Newton%27s_method), после чего поделить многочлен на $`x - x_0`$ и получить многочлен
меньшей степени, после чего повторить процедуру.
* Другим вариантом решения является нахождение всех участков монотонности функции. На каждом таком участке корень легко найти с
помощью бинарного поиска. Участки монотонности, в свою очередь, расположены между последовательными (если их отсортировать)
точками экстремума. Осталось лишь вспомнить, как найти точки экстремума, и получить рекурсивное решение.
